(柒到癲) 梁美芬fb出左首歌 - 點解要攬炒

聽到好撚尷尬

實事又唔去做，係度唱埋啲低能兒歌

首歌同你個人一樣咁撚垃圾